歐國聯所謂決賽=英超挑戰盃

首先，賤種朗外圍賽係無出過場

4個級數組別的第一入決賽

決賽都係踢2場

葡vs瑞
荷vs英

同英超挑戰盃一9樣

朗迷不服來辯
仲要出埋術比隊瑞士你

其實應該英格蘭今年有機， 葡萄牙人腳點同英格蘭比今年英格蘭真係ok喎

荷蘭都幾好

班朗迷講到，個盃勁過世界盃

2016葡萄牙出術贏法國

明明係League A四隊首名爭冠軍, 何來四個級別?

仲有決賽無出場

王蛇又激到班契弟彈下彈下

總之呢2場 勁過世界盃啦

你啲妄想症都幾嚴重,個post根本nobody cares

得你care

係成個比賽都冇人理， 飛機杯一個
係得王騎一個人不停係咁提呢個比賽

唔過一頁

黑暗兵法，公子獻頭